下次和理非不如直接圍警察總部

屌你老母仆街還眼呀！

2019年8月11日

圍佢叫還眼?
同以前有咩分別?

直接要求警方回應，唔比機會佢係記者會狡辯。
如果唔表態就改去政總，再瞄準呢個不公平，不公義政權。